有無發現小左班小學雞

如題，高質晒個論壇